尋找Hello Panda餅乾

有無人記得Hello Panda朱古力夾心餅？
想問香港仲有邊度有得買？

全能既連登仔

求救

零食物語會不會有？

好難食 好似啲支那朱古力味咁

惠康有

好似只係得士多啤梨味

好多地方都有

惠康，好多連鎖零食店都有

四洲代理不了

惠康有 $19.9

食家優惠

周圍都有喎 eg 食家